\newpage
\section{Конструкторская часть}\label{sec:constuctor}

Представленный ниже раздел включает в себя описание схем работы каждого из алгоритмов.

\subsection{Средства реализации}\label{ssec:impl}
Для реализации ПО были использованы следующие технологии и средства:
\begin{enumerate}
	\item язык программирования c++;
	\item замер времени реализован с использованием встроенной функции clock();
\end{enumerate}

Использован компьютер с операционной системой macOS, Intel(R) Core(TM) i5 CPU @ 2.3GHz 2133 Mhz \\
Установленная память 8.00 Гб

\subsection{Разработка алгоритмов}\label{ssec:algdev}

Представленный ниже подраздел включает в себя описание схем алгоритмов. \\

На рис.~\ref{ris:standart} представлена стандартная схема алгоритма умножения матриц.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.6]{standart}
	\caption{Схема стандартного алгоритма умножения матриц}
	\label{ris:standart}
\end{figure}

На рис.~\ref{ris:vinograd} представлена схема алгоритма Винограда.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth]{vinograd}
	\caption{Схема алгоритма Винограда}
	\label{ris:vinograd}
\end{figure}
